有人貼bam圖唔該快手bam同刪post

我咁大個人第一次犯法，而家好撚驚

變左AV分享集中post

唔該連仔幫我del po

我只係玩膠，張票其實係我自己既
有啲藍絲就人講佢就信話 report 我
我唔想煩，唔該幫我del po

好玩唔玩玩選票

諗住正正經經開po冇人會理

屌你戇鳩鳩

點諗到啲藍絲真係人講佢就信，如獲至寶